HKU freshman

想問下year1，一個sem要take幾多個cc?

你路唔係nursing, dental, mbbs的話
Take到year4都仲得

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

巴打/絲打，即係一個sem要take幾多個

1-2個啦

0-2

明白 thx

到時ocamp同學仔就會同你一齊讀1-3個
但你可能會留返個year3讀
因為cc往往都好hea

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

8月21除咗reg cc，仲有咩要reg 完全唔識

留返多d year3讀
溝女機會

你搵下自己個科有冇俾suggested order of study
我年年都係跟住reg

我想問下AAO係點樣

3-4

我聽完都唔知做咩

你去reg day啲soc無同你講解下？
Yr1同yr4暴容易reg cc
每年讀咩同你咩faculty
AAO無咩用，唔reg佢會求其自動分個比你

Sor太多錯字

睇curriculum structure yr4冇得reg cc
係咪姐係yr1要reg 3個up

想問下除咗cc,咁本身讀nursing要唔要自己揀時間定u已經編好？ 一頭霧水

姐係話你鍾意幾多個咪幾多個囉
其實睇你reg唔reg到㗎姐
大把人year 3/4先黎讀㗎啦

哦，原來你係nursing 呀
year 1 sem1兩個cc sem2兩個cc
year 2就自己排邊個sem讀 總之要reg多兩個cc
total 6個cc
或者你鍾意既咪留返year 345讀cc囉 無話唔得既
不過chur啲姐

btw hku nursing除cc外唔洗簡其他
讀咩已經pack好曬
準時上堂齊attendance就得

唔係好多人yr2/3reg唔到會yr4先讀
通常啲人會建議yr1每個sem讀兩個，其實無咩所謂

感謝絲打 明白哂 安心

有無人知讀engine洗唔洗自己揀時間上堂

頭嗰兩年reg唔到靚cc
淨返一個留到yr4

但我見yr4 佢得professional core同free elective各半
姐係by the time yr3完我讀唔曬6個 佢都會比我繼續reg?